2021年 中國重有人食紫河車

留言區重有成班生番話食過 好有用
依班人真係同動物冇分別

洗唔洗開兩次

垃圾人種

連登中bug

2021年 中国人仲係生番
explains everything

因為胎盤真係好補
好多胎生動物生完都會自己食返
但係人多一重道德思想

支那人發現案

其實佢無講錯，好似狗咁生完係會自己食返，好多營養

人地正經討論你就話人支那人

樓主有躁狂症

你講狗食返自己所謂既營養只係當一種肉 食左落肚消化返當普通肉既能量
狗係抱住食得唔好曬既心情去食 唔係有咩特別既營養

有冇source？
你又唔係狗，你點知隻狗咩心態

不如調返轉 你搵個source 證明紫河車有特別營養重好啦

有d狗自己既屎都食呀大哥 拎隻狗做例

就算支肺搞掂咗都重會嚟第三次

十幾億人有一兩個percent係咁都講梗千幾二千萬人

食胎盤係胎生動物嘅普遍現象
連牛羊馬喱啲食草都會食返自己胎盤
仲有唔止大陸人 ,近年啲有錢鬼婆生完都會將自己整做粉末膠囊食返

全部都係食得唔好曬既現象

咁你會唔會學狗all尿？

睇嚟對你開嘅post都係唔應該太認真

你搵到篇紫河車有特別營養既資料來睇下
用動物食返胎盤來做例子好on9wo
佢地會食好多野 唔等如真係有特別營養

就好似我上邊提既例子
狗會食自己d屎

咁你想證明支那人好似狗咁，
定係有營養嘅嘢就食得？

咁你咪鎖自己入狗籠度幾日測試下自己會唔會壓力大到食返自己啲屎